(警察子女特權階級) 一人一個諗得出既特權

凡是警察家屬的學生有權自行決定上課與下課時間，及能在學校範圍內任何時間自由出入，無須通知當值校工

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快

凡是警察家屬的學生在考核試卷期間有額外30分鐘時間作答

凡是警察家屬的學生可以在校內女廁自由出入

可以班房舉旗後打柒人
再拉受害同學去老師度告佢行為不檢

所有校內考核均轉為open-book形式。

攪班女學生無事

凡是警察家屬學生均可隨時要求其他非警察家屬學生及任何教職員向其下跪

未設有警察特權階級的學校即屬不合資格學校

在校教職人員必須送去教育營進行思想教育

專屬暗角使用權

太過份啦建議學校事先公佈所有警察仔女名單，等其他同學可以保護佢地

去補習社補習唔撚洗比錢

警察啲仔可以任意非禮女同學女老師，可以組隊拉佢哋條底褲落嚟拖佢行

唔同我做愛即舉報為港獨份子

可以用腳推開人仲要比人讚

同埋記優點

老老柒柒 元朗區d中學 如果有老豆做差佬
係學校應該真係大撚曬
除時上堂渣尻女同學對波都冇事

見邊條女靚就捉去新屋嶺玩
邊條仔靚仔/型過自己又係捉去新屋嶺打到變弱智同殘廢

特權階級唔係我亂出黎 真係有

Source 老豆揾仔

而家咁樣一定會超濫權殺入學校
狗： 屌你我個仔有咩可能0分呀，叫你個黃屍甲由出黎同我道歉

因為遺傳性讀寫障礙？

特權階級唔係我亂吹出黎 真係有[/size=5][/u]

Source 老豆揾仔[/quote]

緊係做風紀啦

凡是警察家屬的學生可以在校內女廁自由出入
凡是學生的警察家屬可以在校內女廁自由出入

強奸最索女教師

凡是警察家屬的男學生可以在女學生陰道自由出入

可以搜女同學同埋 miss 身

獨立班房

用毅進制計做數學題

建議警方提供胡椒彈槍給警察子女防身

警察子女可以在任何時間隨身攜帶胡椒彈槍

係打柒人
之後舉返旗, 就OK

各位小賤種就快開學啦 準備好比人玩到仆街未？

驚？驚就唔好返學啦？咁撚威叫你老豆接放學囉

叫你老豆同721 d兄弟接放學啊傻閪

你老豆咁鍾意玩白色恐怖 依家你有機會試下啦
冇野可以阻止到校園欺凌！

遮電話做乜

茶記凍撚水

睇中邊條女就埋去叫佢含，唔含就話佢知會屈佢欺凌報比指揮官聽。變曬王上王

為免俾欺凌影響前途.. 升小中大學既可以自由選校選科

隨時可以扣留女同學係殘廁48分鐘

侄仔已經串到咁撚樣
仲威過我爸是李剛
香港仲黑暗過中國

唔係39 分鐘咩

有專屬隔離班房

老師教書，警察子女可以講：

「家屬上堂唔駛你教」